投資心得

可能你會覺得係廢話。
但明明低買高賣係人都識 好多人做唔到正數
點解？因為太短視同貪快錢
升左小小就以為會回落 唔放就蝕
跌左就淆底 怕未見底
爛股就唔講 本身就係大戶玩
我想請以388 港交所為例
大膽講句 依間唔會Stop la既公司
你只要逢低於180元買 不出一年都有斬獲

選股係重要既一環，心理都要調整好

同意

香港太多人鐘意即日鮮 炒買賣

正評

睇相佬話我係一下彈起架

小弟本身買股幾年 都叫做有可觀既回報
因為一個字 等

c兄跌過止蝕位，咁會唔會放，定繼續等

因為好多人做嘅唔係投資
係投機

香港人咩都要快 食飯快行路快

簡單黎講就係無錢吸震
只要本大，跌多多都唔怕

解釋下8號仔同330屍變點玩法

認同你講既野

但 無買高買 講就易 做真係好難

其實最理性既做法 係月供股票

你最長個隻等過幾耐呀 ? 回報幾多 ?

我等過一隻股等過 5 年幾 , 好彩地回報 6.5 倍

但當你回頭望, 係精彩呀, 但你人生又有幾多年可以去等呀 ?
我當年剛畢業, 用半份身家 買左未出名既騰訊
如果等到依家 有 25 倍回報 , 咁又點 ?
你等就一定有回報咩 , 你又點知你等得啱一隻股 ?

#388@180係近年幾中間位
上落計都係1x%冇乜特別

師兄 你咁講冇錯 但我地係講期望值 即使係短炒都會有人賺。
師兄你等左5年多都有成6.5倍算勁但你拎騰訊做比較 咁你又有冇諗過有人就咁放係銀行蝕緊錢 有人直接蝕緊錢。

我都係講個例子 當然有好多股更加好

我見你話人升小小就走乜乜乜！

隔一排上黎 睇下巴打港交賺成點

雖然係順市升 但係180蚊價格 其實係好低估
唔知有冇巴打同我一齊入左 渣到依家

仲有冇人長揸緊港交